【每日幾秒，在家也抗爭】今日TVB洗版精選 - Bio-Oil，可致畸胎 (25 Feb)

轉載

【永久抵制精選@25 Feb 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

Bio-Oil

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

push

Ok 推

p